[行動post同我推爆佢] 社福界三日罷工冇人理？幫我推爆去 我地唔係condom

多謝各位社福手足冒住被炒風險去罷

推比更多社福手足睇
你地唔係自己一個仲有我地

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

#借ac post

推

光復香港

時代革命

五大訴求

決一不可

推爆去

GoGoGo

推post呀！！

P

空氣推
多謝社褔手足